聖誕節送咩比條女好

諗到頭都爆啦

骨肉

千萬子孫

子孫

送碌鳩畀佢含

可以一齊join義工團
聖誕唔一定要玩既

送我屌佢一晚